發現左膠五毛Page

內容竟然叫人唔好Support美國支援

呢啲page要report一下

9月15日見！

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可